地鐵呢期做咩咁生性 無乜壞

呢輪係咪少壞左

凍左咪舒服自然少壞